[富途牛牛] 通知自動轉簡體

有無巴打都係咁?
啲新聞自動轉簡體
好唔順眼

無問題喎我 仲係繁體
利伸iphone

我update完就係咁

唔洗驚！
習近平登基世界皇帝
金正恩復活
放武肺解藥救世界
國家隊進場
香港改名做深圳港
世界新秩序
大升一萬點！